야, 야, 다 봤거든. 그냥 들어와.
들어가도 돼요?
들어와. 들어와. 안그래도 나 좀 심심했었어.
네.들어와. 들어오래.
누구 또 왔어?
..
오~ 정준혁 너도 왔어? 나 병문안 하려고? 니가 웬일이야?
그냥 얘 따라 온 거거든.
까칠하기는. 잘 왔다. 거기 냉장고에 보면 음료수 있어. 꺼내먹어.
네.누나도 하나 마셔요.
난 안돼. 가스 나올 때까지 물만 먹으래.
아..힘내세요. 꼭 나오실거에요.
방구가 나오시냐? 아주 방구한테 절을 할 기세다.
뭐가? 누나 배 많이 고프시죠?
먹고 싶은 거 많아서 죽을 거 같아. 돼지비계 넣은 김치찌개도 먹고 싶고 보글보글 고기전골도 먹고 싶고첨엔 죽부터 먹어야겠지? 준혁이 너네 집 앞에 죽 잘하는 데 있잖아. 거기 전복죽 되게 맛있는데..
맛있으면 뭐?
맛있다고 말도 못해?
말은 할 수 있지. 근데 왜 하필 우리 집 앞에 있는 죽집 얘길 내 앞에서 하냐고?
아우 아우 아우..더럽고 치사해서. 누가 뭐 너한테 사다달라 그럴까봐서? 됐네요. 내가 너 몰라? 그런 기대 절대 안하거든요.
누나! 나오셨어요! 축하드려요!
앗싸~ 나왔다~
방구님 오신 날이냐? 경사났네. 경사났어.
